防不勝防的唯一戰略-------孤狼行動

孤狼恐怖主義（英語：A lone wolf、lone-wolf terrorist）指單一個人策劃與執行恐怖主義暴力行為，去支持一些團體、運動、或意識形態。由於此類恐怖分子並無受命於任何個人或團體，與他們也不存在沒有聯絡，各種準備活動皆獨自進行，因此更加難以預防或發現。

大家千祈唔好學，唔好做任何恐襲/刺殺行動。

[賽後檢討] 抗爭者進化史

除左有死士/殺手肯做第1個玩,暗殺政要, 否則場革命冇可能有推進,永遠只係膠著

所以美帝最偉大既地方, 係當權者容許平民擁有可以殺死自己既槍械